塞旺角呀diuuuuuu冇人呀順撚到

七點去到旺角一個人都冇 幾個乘客上到哂車 門關一次就關到 到宜家八點都好順 人呢????冇人點塞 我一個塞唔撚到!!!!!!

冇車去旺角

成個站停左喎師兄

其實好多人無返公司

窩打老道好塞咼而家

太子站關左， 唔知咩事
仲有幾十防暴入左去